係真男人就繼續短袖！Stay Strong!!!

琴日短袖短褲出去買津路，今日開始傷風發燒

著短袖同真男人有咩關係？
你唔撚係以為呢D天氣著短袖就好型先得架

ok

涼咗少少姐大佬

濕凍全球最凍呀

我真係著 t shirt only

裸跑

連鬼佬都讚你

Who

你跑完10,000米呀嘛

Ching ho ball